Boris Johnson: 我放生「華為」, 美國都唔會割席

昨日 21:32 國際財經
約翰遜:華為建5G無損英美關係

英國決定容許華為參建當地的5G網絡，英國首相約翰遜表示，英國在獲得最佳技術的同時，又不損害與美國和其他盟國的安全合作，這一點「至關重要」。

約翰遜在國會發表講話指出，至關重要的是，國民能夠獲得可用的最佳技術，但政府也絕對不會採取任何行動來破壞英美關係，或者採取任何行動破壞關鍵的國家安全基礎架構，以及英國與五眼安全合作夥伴之間極為寶貴的合作。

英國政府昨日宣布，決定容許華為參與當地的5G網絡建設，但會排除其參與網絡的核心技術及服務，限制華為於整體網絡的參與率為35%。聲明指出，同時排除華為參與英國通訊網絡的敏感部分，包括在核設施及軍事基地等敏感地理位置。

Trump政府:

-對英國放生「華為」感失望, 但希望英美繼續合作, 開發不需利用「華為」的通訊系統.
- 另外, Donald Trump剛又再與Boris Johnson親自通話.

好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務